(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (29)

私還私 記得番屋企

羨慕啲人有得私

搜尋搵唔到

你都可以

留名

好癲

歡迎半巴光臨

神仙羨慕凡人係Jm9

咁怪又一個post

對住我地就賢者時間

今日個每日任務爭啲喎

我叫腳腳

。。。。。。。。。牙官你唔好甘激動拉

嘩，爆大獲

腳腳

佢未續費 得半套服務

muji 啲fd掛 我都唔知

有人咁寫？

下次開po係咪要打定fiji同幻幻嘅解釋pin埋出嚟

留名食花生

我咁

係
啲人不嬲咁叫

唔係有兵仔幫佢入左錢？

Fiji 礦泉水，清泉

歡迎你

屌完個譚返嚟留名

呢度仲多喎

啫係亂？

lm

我係人版

Fiji(形容詞) Gay Po暨創意台台柱 牙官首先使用
一般用嚟形容 一啲member 仲pure過 Fiji嘅水

清泉ar

食咩湯

可摸耳cut埋

麻辣3小
附近冇三哥

你Po 咪有

三好去左邊

留意返我係Evian🙏🏻🙏🏻
牙糊呢啲就係Avian（aka 雞）

原來真係有搞？以為假

又扮

佢真係好撚煩

快到cls

原來係外國西水

是撚但

I’m Bonaqua
總係有一支係你附近

個個post已經難分真假

食飯先 食完應該完post

但巴打話冇靚仔喎

Bye bye ball ball

臭糊禾要詛咒你
每再詆毀禾一次 你個閪就爛多個窿！

料料去咗邊

快啲推post

公廁

我都想講

Lm

Sor lo 我係 Bonaqua

仲可以將我搓圓撳扁

再放落劉江華個口度

想見識下 你追擊左我咁耐

覺哥好狠心

食嘢啦

有私都無用 無話題 唔想一嚟就dirty chat

禾醉瘦

很獸就有

跪拜半巴開始

平凡人表示 唔私好過私

+1

對住梨不行

要約淫糊應該唔難

半巴一嚟就咁搶手

自推

Gchi

冇淫糊

叫半巴出 我出

同埋你係度造佢

LM

飲太多飲到有啲醉

叫呢度啲哥哥去接你

你地無話題就做鳩我

仲有1個鐘先收工。。。

甘試下對蘋果

小心拜登捉你返去

圍爐

Dllm 你贏

你咪拜登

你又扮Fiji?

係咪cctvb 呀衰女

我屋企人嚟

G(ay)1頭條

嘩係媽咪麵fans

小夫陪佢飲啦

斐濟水

好齊人

唔好埋嚟

同麵咪媽一樣顏色
你唔係唔買番枝呀？

新人？

可以預告一下：
淫糊搞見面會嘅話
結局應該會變咗金鐘M記咁

覺哥第一次比10/10
頭號粉絲得到男神嘅祝福

未見過

1個米古月= 100個金鐘仔

你有

當我地忘卻，政府就可以主導「誰主真相」

麻煩幫手推咗先繼續

Let’s be堅 again!

都未

重量？

毒嘅程度

waaaaaaa

食黃店已經係習慣

屌笑咗

出晒水啦

冇人當我係新人

到你

真

有聲

嘩

你點會係新人
係連登浦左咁耐

除左我同你

我呢 ？

呢個po痴咗線

都無你tg

同我

想拍廣告

仲有我

癲

真 失控了

出晒水 搞唔掂

你收啦

成個po一個二個大隻到咁
我走先

連腳腳都話癲

懷疑全港嘅基佬男神都入哂黎

幾錢 想包起佢

咪癲啦 妹妹

原來真係咁正

me未見過世面

你放出嚟先 俾個機會我add埋

@..

咁我都要

真係要變交配po

真
係咪連登歷屆最高汁gay po

有你係到拖低晒

毒撚都係繼續CD-ROM

Da bin lo> gym >半島自助餐

無咩事 我出翻去先

我係真Fiji

咁你請我da bin lo

格住個mon都聞到浸腥味

我都冇po

CLS可能變討論床上功夫

我先係拖低嗰個

因為你有仔

-.-?

我知錯了

你唔join?

一定好開心啦

當然有

提醒家姐咋

冇都係Fiji

好幸福

你po埋仲正

真係好養眼

冇事架家姐你咁正

支持

有無翹&實？

生活嘅原動力

家姐係好正

食完飯啦波波？

係

呢度唔係成人台

你先

我彈先

開係成人店咪得

睇暖男爸爸

Me too

我諗緊我又Po腳會唔會暴動

唔好俾佢停啦好嗎

肥底既人表示羨慕
點練都冇腹肌

又有乾身大隻仔睇

邊度收返來既風，你有無見過覺g 理我

講多無謂 快啲post

哇

愈嚟愈大尺度

Po太多會貶值

感謝覺哥偉哉覺哥

試下咪知

呀女好博

cls

圖呢

有人話你唔係新人

料料

所以覺哥一直唔po 維持身價？

滑luet luet

屌你係都要抽我水

好好笑

唔好咁痴線啦.jpg

有啲想屌你但又好似駁唔到

想要？

奶一奶

嬲嬲你會唔會變到小王子咁

老人家係唔捱得夜

引領各毒撚去更光明嘅道路

想睇

開圖片mode嚇親

抱住嚟咀

幾時到你？

開左po55min已經推左過半

屌你老母屌呀 屌到你anal fissure

您幾時覺得我有嘢睇

上下都得

Come on

任何時候

非洲兒童

幻幻

你條仆街到底幾時死

不搶風頭不收兵不自貼

好

我唔會

甜三不

唔到我地揀

全部都要

識玩

勿9up 佢好遠

唔睇username都估到係報驚

等圖

福地

我都無身材

即刻黎

Last office都有得指定 邊個ward咁好服務

ok la
一定唔可以加冰

...............

No

舊年去福岡飲red同white嘅mulled wine

去街邊christmas fair啲攤檔度買
好平

100/100

好貼切喎

正皮

好羨慕男神

應該要save低 睇下之後中左幾多

Pin起佢次次開Po做頭帖

下次save 喺 #1?
會唔會太長

你就想

我都冇

有禾

你地兩個

應該唔會 做開頭真係perfect

你嗰個肯撚定中

唔會 隔離仲長

屌你 本po唯一處女

我fiji 唔識呢啲

仲要pin 幻幻fiji

唔會

點解唔相認

又有新情侶？
唔好潛呀

但我覺得 Budapest 靚啲好玩啲

佢地話左食飯麻唔係咩？

對唔住

一舊木隆重登場！
但係個post就嚟完我先嚟留名
食完返緊屋企，唔追post了咁多，有冇重點啊

佢擺明造緊me

唔是

Fake news

原來係佢

睇圖

我真係唔信祝幸福

fiji水（我）
仲有腳

冰島好正 冬天夏天要各去一次

歪歪你都無搵我 點理

我信你咁多次 你唔信我

坐左3個鐘乜都冇

咁無野了算你狠，咁都澄清到

唔好信
多謝祝福

比叉燒睇得上 差極有個譜啦

都係大家po下圖咁

好有米

造硬你下個Po

日日就係度唔返工諗計做鳩我

你地造小王子啦屌

去左一次但真係好靚

我係豬了

真
睇嘅嘢太唔同啦 係個度真係世外桃源 好靚

我都係唔出聲啦

你走唔甩

姐妹情誼破碎？

跟機

未出過亞洲 有冇叔叔包我去冰島？

我係可以信任嘅fiji

都冇做過姊妹

唔好啦

應該好好搵

尼度都冇人識我

覺哥真係狠。。。

我

又亂造人

男神係咁
冇得計

仲捉唔到你

我到底得罪咗幾多人

開定30啦

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (30)

大笑咗
thx 覺哥

快過你講

求下我 我都有

想去旅行

啊木？

[member]yeah
滿足！/member]

同我去 我帶你去玩

放到爆Po

cls又派糧
逼死我地

連你都

抵畀你寸

媽，好正

又出嚟引仔

嘩軍糧

你睇下覺哥 佢都加入賣肉行列啦

你變咗⋯⋯⋯

去到1000轉Po 等佢冇得del

[member]

唔好爆po

小王子點名要我Po麻
咁佢都Po 咗

1000